IPhone 8最大突破係好揸手左，終於唔駛用套

見少人講

同iphone 7有咩分別？

因為有個玻璃底？

斜斜地都無咁sin手

玻璃底應該冇之前啲機用鋁合金咁跣手，裸跑會好啲

玻璃面好揸好多

佢個底無想像中咁痴油

唔用套是咪定必落地開花

no return no exchange

搵狗買

但一跌就裂呢
用殼又重過舊磚

User experience👍

Chu住手掌肉好正
雖然 an機早就大把

咪又係帶套

冇帶套2個鐘機背即刻花左

玻璃面一定好多指紋